用最平嘅價錢砌部文書機

用到Office就得，請出招

買部tablet 1000有找

俾公司文員用

廠機啦$3-4000，

太廢個d日日lag機，
浪費錢。

最緊要有ssd

明愛

GTR箱牛，pentium/1代ryzen apu，最平板，4g2666x2，三千夠買埋mon
最貴反而係windows

直接收部二手啦

4系i3+8gb ram+ssd就夠
利申公司果部係

係公司用 唔買廠機絕對係on9

我都係咁話，我間野去年買個34部全HP，ALL-IN-ONE，24寸MON，最緊要有5年上間維修。都係5200一部，上間維修5年抵到難。

砌機自己抬去整，間鋪執左要自己整，零件唔包，成本高到難以想像。

i3 + 16G RAM + 1T SSD + 24寸MON + WIFI + WEBCAM + MIC + 3年維修
又輕成件野上唔使分兩件。慳位
文書機首選。

5年上門維修，打錯字。

LENOVO Carbon X1 Nano